【七警判刑】沒 有１名 官 員 為 七 警 求 請

七名警員於佔領期間在添馬公園變電站暗角位置，毆打公民黨前成員曾健超，七人因襲擊致他人受傷罪今被判入獄兩年。代表首被告的資深大狀駱應淦指，個人認為判刑不算特別過重，因法官有其判刑理據。而首被告亦未考慮會否在等候上訴期間申請保釋，因為要考慮很多因素，如果刑期長的話，上訴及申請保釋的理據要更加充分。

他又透露，於裁決之後陸續收到逾千封求情信，其中包括屯門區議會主席等，但其中沒有立法會議員或者官員。由於大部份求情信均是以中文撰寫，法官看不懂，而辯方亦沒有時間或資源全數翻譯，故沒將信件件呈堂，只向法官提及作紀錄。

七名被告依序為有組織罪案及三合會調查科總督察黃祖成（49歲）、觀塘區反黑組高級督察劉卓毅（30歲）、觀塘區反黑組警長白榮斌（43歲）、觀塘區反黑 組警員劉興沛（39歲）、東九龍總區刑事總部警員陳少丹（32歲）、九龍城區刑事偵緝警員關嘉豪（33歲）及觀塘區反黑組警員黃偉豪（37歲）。

棄子

condom係用完即棄架啦

由於大部份求情信均是以中文撰寫，法官看不懂，而辯方亦沒有時間或資源全數翻譯，故沒將信件件呈堂，只向法官提及作紀錄。

其實係自己玩殘自己
係你自己要英文審

政府當你班傻仔廁紙

抆屎廁紙咋

求情信都費事幫佢地譯，駱應淦好嘢

代表首被告的資深大律師駱應淦於庭外表示，他指出，「襲擊致造成身體傷害罪」最高可判囚三年，今次所判的兩年刑期不可算太重，法官亦有其判刑理由。

人肉condom

選緊特首 建制狗對七黑警暫時敬而遠之 到上訴時 排期應該新特首任內 到時先翻盤都未遲

屯門區議會主席係邊撚個

連律師都幫你唔落

盧sir同禿鷹做乜唔幫手求情

老鼠芬好似琴日講過下！

好撚慘

深切哀悼

梁健文，BBS，MH ，JP，民主建港協進聯盟成員，現任屯門區議會主席及民選區議員（湖景）。

tempo紙巾

小鳳姐

最好笑係依個
又話佢地無做錯，但係字都唔肯寫幾隻求情

其實就咁睇劉卓毅同關嘉豪個樣都知佢地唔係咩野好人

什麼兄弟同袍手足
傻仔先當真

幫佢地照顧啊嫂

出返黎同人養便宜仔

禿鷹

認真
作篇野出黎 扮家屬或者七警 屌柒盧sir/禿鷹唔撚寫同情信
但好扮好人
分化佢地 有冇得諗？

直接登報效果會大d

順便屌埋林鄭689等眾高官

藍屍實信
話啲咩警察gp流出

入到去應該坐特別倉
唔係應該比人打到仆街

7個飛機杯

盧偉聰又話好難過嘅

警察坐監一向會分開坐

係就快唔好等下個禮拜

condom

唉喲喲

用完即棄

支那語“一次性“

Condom

係就直接喺lihkg夾錢放上各大報紙頭版啦！

難過到要寄情工作，所以唔記得寫求情信掛

棄卒幫共產黨做野呀啦

自己人？要孭鑊既時候咪係囉

.

中文求情信都得？咁condom都得啦

笑撚死人咩

亦無品格証人

有無法律JJ, 捉字蝨有無得上訴?
邊到有7個警員? 2個督察, 1個警長喎

屋企教落：精人出口，笨人出手

警務人員係咪叫警員呀？

笑話

警務人員係警務人員
警員係警員
識唔識分?
你行開一二邊啦, 法律JJ呢

邊個戴口罩，邊個就係鬼

人地當你地係狗係垃圾咋

仲衝出黎柒

係做就快，星期一登

作句
睇人仆街最開心
睇狗仆街_ _ _

你諗到既野 你估大狀有無諗過啊啦？
JJJJJJ J你老母咩

仲要屌柒警上層供晒佢哋七個
事後佢哋即日被停職

邊個求情邊個仆街

收完你錢仲要講風涼話
會唔會有廢老睇唔過眼恐嚇佢

權威謬誤
個世界係咁就唔洗進步囉

求情信均是以中文撰寫，法官看不懂
重點

律師收錢做嘢，咁多信要譯哂都幾和味

嘩得呀

首先你要入到黑警社交群組

自己開個group出黎咪得
駛咩入黑警group
之後扮流出去藍絲group 班廢老實信

錢收少左 做野都少左

好似已經有留言話d律師廢

華人最叻就係大難臨頭各自飛
廢事陀衰晒官運

真係唔講唔覺
抵死，做棄子

有無link？

一分錢 一分貨
輸左又有得上訴 上訴又有得賺多筆
唔知今次又有無優惠價呢

冇做錯洗咩求情

曾偉雄都唔寫咁撚狗

年年請成千個，少幾個有乜所謂

黑警肯比錢 大狀應該會譯
可能判佢地輸左之後 大狀知道佢地斷糧就割席唔幫手

人地返新工啦，得鬼閒理班柒頭咩

中文信 看不懂

葉劉呢？精通英文，又做過局長，七警分分鐘係佢任內入職的。

"你無做錯到"

講吓者，唔好咁認真

自己就袋袋平安

早知中文唔受理，我都寫封啦

用英文寫封加刑信啦

因為特首選戰，邊個仲想有得繼續撈就唔好亂撥火，人不為己 天誅地滅